（人類觀察）有咩個人或社會行為大家覺得係有問題

我講先

1. 游泳教練用公眾泳池教班，弁取私人利益。用阿公既地方賺錢，稅又唔見你交多，但又阻住曬個泳池

2. 上司可以去進修，但屌下屬做乜去進修

集思廣益....

3. 扮工OT文化，唔咁做=懶散冇責任感

戲院嘢食厭貴 買其他嘢食入去
我相信咁講 得罪好多人 不過真係好有問題 厭貴可以唔買 但冇資格買其他嘢食入去 規矩就係咁

3. 香港教育講融合政策，但好多SEN學生中三之後冇得讀。

4. 香港民主派講民主，但從來都冇惗具體方案點達成民主

5. 高官講愛國 香港教育好 但家人子女係國外

日日望住部電話

咁會唔會係戲院規矩有問題

戲院規矩有問題 唔代表你可以唔遵守
基本法好多制度都有問題

6. 教師同你講品德好重要 但發現做老師好多人都係為錢

其實ot得多 先係最冇效率
但社會唔覺得有問題🤷🏻‍♂️

支持戲院減價

SP呢種文化好有問題
男同女有乜可能可以係無感情既情況下發生關係
咁同畜生有咩分別

1.我唔覺用公眾地方謀收入有咩問題，唔通喺公園教跳舞教耍太極又唔得？喺遊泳池教水唔係問題。

4.爭取普選算唔算？

畜生為繁殖，人為快感

比返租場錢 可能會好d

公眾地方係大家享用嘅設施
如果係謀利 冇問題 可以好似體育館咁book場（我唔知池得唔得 sorry)
如果冇book 又教 就好有問題

政府講法冶 高官犯法講包容 對市民就講依法辦事

打尖，大聲講電話

都係後生一批多少少行動力
老一輩議員真係打算用口水達成普選

但後生一批社會經驗不足 唔夠人奸 sosad

多數野都有問題 不能盡錄

夏天成埋細路仔跟教練學游水 好心就租返一條池

農鄉文化 地方大 講野要更大聲

我話ok就ok

如果個個醒目聰明上進 呢個世界會失去平衡

一齊幫社會檢討

Cls

平衡又係咩？

唔認同 高官確實做過唔少嘢 為社會貢獻 犯嘅法未去到刑事嘅話 係求情理由嚟講 有咩問題？
睇嚟又準備得罪一大班人

有人掃街 有人指揮人掃街 有人享受潔淨嘅街

唔明 試下講得清楚d

AKA自殺

應該用咩標準黎決定 佢地做咩位置

係求情理由 但唔係開脫理由

要分兩呢兩樣野

安份守己

印度教係咪最好既社會發展模式

速食文化

玩盜版game
覺得打機唔洗俾錢，應該唔洗錢。

仲要唔計飯鐘😂

管理層具備條件 你覺得？
點解要明知故問 個個叻仔 邊撚個掃街做地盤？

攝影師 藝術家 做野都唔應該收錢
佢地唔洗開飯

法官照樣有判高官 只係刑罰會輕

蘇格拉底式對話

如果按興趣分工 點睇？

檢控 果關都唔知有冇

證據不足...

搞到有創意嘅人搵唔到食，到時又要怨香港人冇創意

諗住自己反工都要ot 博表現就拖慢啲野黎做

香港你都可以按興趣 選擇工種 問題係有相應學歷以及經驗

一方面討厭香港人炒賣風氣 但自己有得炒都會炒

返*

做人最緊要有上進心

辦公室都充斥著 冇野搵野黎做 做多餘事情 但又對大家無益

點解規矩係咁？
商人大晒？

創意的人 需要有埋搵食的腦袋 一腦多用

鍵盤戰士

係香港 又真係好似係商人大曬

因為戲院係商人開 規矩係佢定 你有權唔去 去就要遵守。
公屋點解唔比養寵物？居屋我買咗又點解唔比養？
政府大哂？

可能係自己的崗位上有盡力

我守法 但想佢減價

係公共車廂（例如mtr 巴士）大聲傾計同講電話

不合理嘅規矩唔應該遵守
打破常規先有突破

都唔到我地話事啦 現㗎一張飛都100 連嘢食拍拖300走唔甩

真係好心煩

厲害 唔合理規矩？你有權唔去㗎大佬 人地自己開鋪做生意 標哂規矩你話唔合理？
呢個香港大把嘢唔合理

紮腳文化

但點先能夠發現不合理？可能有人覺得ok接受到

唔將人當喺人，反而將人當喺一件又一件嘅「貨品」，有晒標籤、「價值」，只要果件「貨品」達唔到佢哋心目嘅標準就被當喺垃圾、廢物，要受盡各種惡言、惡待，例如個樣生得唔好睇、衣著打扮唔夠好、買唔到樓、唔夠吸引力（不論在社交抑或是對異性而言）、人工唔夠高、份工唔夠高。

香港人有冇一個心 可以自立門戶 自己訂規矩？

好簡單 你開茶記 標唔比人帶其他嘢食入店進食 我覺得唔合理wo 我陪朋友嚟啫
最低消費又合唔合理？

現代黑奴

首先唔會一個心 人係有高低分 有錢人想維護自己利益 窮人想向上爬就踏低另一個窮人 奶有錢佬袋底

有朝一日上唔到Facebook
你會否翻牆，移民定逆來順受？

人有高低貴賤之分，但係咪一種必然狀態？
過去中國都有農民起義
儲候將相 寧有種乎？

我地人既思維 係咪一定要接受依種前設

*諸

我會係逆來順取同移民至間取捨
原因係規矩就係規矩 你想唔遵守 得 可以移民去適合你嘅地方

實在係 生不逢時

我可否只俾最低消費齋坐？
有啲舖得，有啲唔得